---
title: Expo
date: 2018-01-17
---

Vandaag is de grote dag we hebben de expo hiervoor hebben we in de middag nog dingen besproken voor bij de expo, we hebben de tafel/stand opgezet en versierd en alles uitgeprint en gepresenteerd ik heb de pitch gedaan voor de docent en de mensen van fabrique deze vonden het concept leuk en orgineel.
